垃圾M巾廣告, 閪就閪啦 乜撚嘢特別部位

冷含蓄, 虛偽到

敏感部位

唔通講完美緊貼個閪咩 你都On99

有咩問題

咪就係

用陰道口？

都係太過冗長

一個閪字, 簡潔而有力

你個特別部位有異味添呀

垃圾also

講白啲好唔好. 閪臭就係閪臭, 要洗閪 OK?

講陰部/私處都好呀

臭閪

又唔見叫男人嗰度做陽部? 聽過淨係得柒,尻,撚, OK?

何B呀

係懶

陽具

陽具都唔識？

得喇肥絲 知你字正腔圓

笑到我

散尻我?

有無幾時話"散陽具我"咁樣吖

閪巾

我都睇

Condom 廣告咪緊貼條撚

特別臭嘛！

我屌你老母臭特別部位

其實講陰部唔得咩
完美緊貼陰部
完美緊貼閪部

係香港先咁ON 9

一句“用咗唔會變臭閪”就得啦
攪咁多做乜

m 巾唔係為左唔會變臭閪用

特臭部位

人地外國都直接叫virgina
係香港咁汙腐，連「陰部」都唔敢講

VAGINA

CUNT

邊度鄉下？

樓主真係粗人一個

我以為腳板底

笑撚死 屌你個特臭部位

粗人講粗話, 呢D叫真性情

日本人笑騎騎對人, 另轉面咪又屌到人地屎忽開花

加拿大

撚樣就撚樣啦，叫你名嘅人真係好虛偽

中文就係咁俾樓主班人影衰曬

直腸直肚仲係中文？

g持樓豬
人人都有既野有幾撚特別呀

最撚好笑係沐浴露廣告就影住個人沖涼 啲m巾洗閪水廣告又唔撚影住個臭閪嫁喎

閪以巾附之，可免血決於堤，動靜皆宜

100男vs 20女

直情叫 性器官 咪得囉
又唔會含糊 又唔係粗口 夠哂正確啦

完美緊貼你既性器官
咁都ban呀？